點睇香港比人話係世界假貨中心?

We Reviewed Some of Hong Kong’s Finest Streetwear Knockoffs

In our quest to show you how to world does bootleg, we continue our Legit Check series at the front gates of arguably the world’s mecca for fake goods – Hong Kong, China. Hong Kong is place of many grey areas and contradictions. Amidst the recent efforts via the government on cracking down on fake goods, knockoffs continue to find their way into busy street stalls and arcade malls; it doesn’t help that the factories producing the real McCoy (and the world’s best fakes) are only a 30-minute train ride away.

Rather than venture to various locations in search for our outfits, we decided for a one-stop shop approach in a neighborhood notorious for bootlegs: Mong Kok. I’ll admit, counterfeit goods aren’t as overt as they used to be some 12 years ago when I would travel here with my family on summer holiday. Gone are the flock of boisterous street peddlers, and laminated, low-resolution printouts advertising an array of fake goods. Don’t get me wrong, they still exist, they just aren’t as in-your-face anymore.

啲Facebook留言全部都話要為買假野去香港
去轉東門先好講野啦屌你老母
仲要好買唔買 買啲咁撚假既假貨黎介紹
賣假野死全家啦

好正常，一來香港人賣假貨多 (你望下ig)
二來大陸個名咁臭，上面散老翻借香港個名賣有利好多

On9?

事實係鬼佬行花園街行旺角買得最多就係老翻喎